### ЗАДАНИЕ
```
Задание 1.
 
При помощи языка PHP создайте двумерный массив размером 6х6, заполните его числами из последовательности Фибоначчи таким образом, чтобы в углу [0][0] была единица, в ячейке [1][0] была единица, в ячейке [2][0] была цифра 2. Найдите сумму чисел находящихся на диагонали [5][0]-[0][5]
Ответом является число.
 
 
Задание 2.
 
Нарисуйте в свободной форме схему следующей БД:
1) есть ученики, учителя и классы
2) каждый ученик учится в каком-то классе
3) учитель может преподавать в одном или более классах
4) в одном классе может преподавать один или более учителей
 
Задание 3.
 
Дан шифр ->11гe+20∆∆A+4µcњil->5•Ћ®†Ѓ p+5f-7Ќ¬f pro+10g+1悦ra->58->44m+1*m+2a喜er!
Правила его расшифровки следующие: 
 - Начинать чтение нужно с крайнего левого символа и двигаться вправо.
 - Если вы сталкиваетесь с любым символом, кроме специальных обозначений, то данный символ без изменений попадает в результирующую строчку.
 - Специальными обозначениями являются "->", "+", "-". После специального обозначения всегда идет число, являющееся аргументом.
 - "->" — вам необходимо перейти к символу с номером, записанном в аргументе (счет начинается с 0).
 - "+" — пропустить столько символов, сколько записано в аргументе. Отсчет начинается после аргумента.
 - "-" — аналогично, но перемещение происходит назад (влево)
 
Программа должна быть написана на PHP. Ответом является строчка.
 
Конкретного срока выполнения задания нет, но чем быстрее оно выполнено, тем больше шанс получить работу при прочих равных показателях с другими соискателями.
```

### ОТВЕТЫ
* задача 1: task-1.php ```15462924```
* задача 2: task-2.sql
* задача 3: task-3.php ```Alepf pro8grammer!```

### АВТОР
Шатров Алексей Сергеевич <mail@ashatrov.ru>